陳雲一撚定係共諜

佢係又點唔係又點
樓豬好無聊

佢不嬲青山佬一名

想扮高人

點知人地蕭生簡單直接最多人聽

又唔敢同蕭生對質 驚比人寸到駁唔到

佢又屌票

人無完人
唔會有一個人所有野都啱 所有野都錯
睇太多電影啦
邊有人咁犀利可以由頭贏到落尾

美國旗係高招 要讚
區選白票係山埃 要屌

高招就要用 唔好既就唔好信
要保持冷靜 理性分析

咁不如聽燒山

兩個都睇 無所謂

agger
兼聽則明

區選佢唔止叫人投白票 係要投對家
再者 一定唔止係區選呢單野 重有大撚把

至於美國旗 大撚把人諗到啦
重有唔係淨係舉旗就用 好唔好

私怨post好煩

屌 甘低汁做共碟？

私怨post，BAN

屌左陳雲先啦 呢條冚家剷講左幾年

呃到唔少人

都幾煩下

其實樓主係咪幫佢曲線宣傳？

陳雲又要自戴高帽, 話舉美國旗係人地聽佢講

你地成班粉又唔用腦, 佢講你就覺得係
成日睇埋佢寫咩智力門檻, 覺得自己睇得明就與別不同, 高人一等

醒下啦

陳云啲𡃁九成都弱智

自己睇下美國旗鞭屍post啦 高人
幾個月就係屌陳雲係共諜 唔好跟佢美國旗 激嬲美國人

利申 好憎熱狗分化

陳雲話去加泰集會激嬲美國人🤫

文都未睇。就認同

自己思考
唔通陳雲叫人呼吸 我就唔呼吸
岩就做 唔岩就唔做 完

屌你啦 十樣有九樣唔中 中一樣就吹撚到天花龍鳳
收皮啦 日撚日喺度尻噏

習總真係好撚驚啊 屌你老母

可惜唔會

樓主擺明係熱狗黎連登宣傳 垃圾

宣你老母

公道講句 其餘係柒架啦
但舉旗唱歌係神之一手喎
冇舉旗唱歌邊有咁既勢

叫你唱城邦歌啊 割屍話願榮光係垃圾啊

除左舉旗重有乜貢獻？

依個post 10 年後睇番，會以為係一堆藍絲廢老討論

你既質疑已經黎得太遲啦

我對佢嘅認知淨係停步係
佢教人用喼整盾牌呢樣野

啱聽咪聽，唔啱聽咪當佢未食藥囉

「黃色經濟圈」被大公報, 香港01, 陳雲 瘋狂炮轟

口吻一致

燒山，不了。陶傑貼地準啲，雖然個人賤

舉旗大把人諗到
運動初期毛婆搶人美國旗，咁快唔記得左

燒山起碼會估錯
陳雲永遠估中

邊有人百發百中
一睇就知邊個神棍

咁撚掛住販民托柒咩
呢場運動有撚大台

你地班人真係傻,

個運動去到接近要成立人權法, 舉美國旗好自然會做

你地班友係要拎光環, 係要將有人做既野, 而陳雲又講過既野,
歸功於陳雲

陳雲講錯既數不清既野, 剩係叫人無視就算,

你地究竟醒未

中晒

推

Push

最撚憎咩都賴泛民 根本得佢當泛民係大台

陳雲fans全撚部弱智

咪on9 ， 佢最開頭屌人拎美國旗

等我搵下先